其實娛樂台班手足怕唔怕比人告...18+

平時成日亂黑女idolt又成日色
又舐豆豆又睇陰唇又盛
頭先諗起自己d所作所為都有少少驚驚地
如題...18+

色情狗 東一隻 西一隻 東一腳 西一腳

有誤會?

牙櫻咁hea
抽插= =

我死#3你都唔會好過
平時成日黑女idolt

攬實抽插會唔會色情露骨d?

你老味，證據確鑿，點樣誤會?插錯窿?

有咩留番同個官講

係
等睇牙猁一齊收皮

嘩我打死你

比友sir hack撚左ar==

佢條仆街篤鳩我灰一齊入去坐被人屌屎忽啦

你話插錯窿或者本人已壞比較令人易D信服囉

推POST等樓豬呢隻色情狗比人屌

我無色過 5怕✌🏼

娜璉抵俾人黑

下==咁咪即係認罪

我屌死你

g錯-_-

樓主第一個畀人告到甩褲

喪b呢幾日咁hyper 遇到咩好事

遇到我

我有睇過呢張圖既片 好無聊.......

佢聽日提堂

好撚hi好撚hi 踩板仆街好撚swag
練成ollie有女溝 練唔成冇人侯
我踩板仲係new smoke住weed好撚chill
今晚踩板到聽朝 chur撚過歡樂今宵
送中幾時先肯撤銷 林鄭下台雖要高招

okok

你覺得你可以冇事?

呢d片多數唔好睇 不過個和尚幾勁 當笑片睇

講笑啫 牙櫻我老友黎 我唔色佢的

#33

推上去等你俾熱門戰士討伐

Hey Hey Hey~

送中惡法已經撤咗，
不過仲有4個訴求未有成果，
所以香港市民依然好火，
全勝之後我送林鄭去赤柱到坐。

Yo

Beep Beep

我skinny版21

幾skr

佢遲啲好似會送去台灣...

我娛樂台Rap Monster。

我正人君子黎

ching收埋咁多fuckboi圖

我香港版69

痘痘那邊才會爽～～

樓主終生

樓主收左律師信仲未知驚?

ching係咪一早就有用呢張圖黎篤我既念頭==

你咁樣係唔會令我驚

我轉做污點証人 篤你,友sir,猁狗,賓狗,牙狫出黎

呢幾個都惡名昭彰

等咗呢個機會好耐

我正人君子唔色idolt==

第一個就拉咗你先

呢班全部垃圾毒瘤黎 送佢地去西藏仲開荒種土豆就岩

牙賓幾高汁...

估唔到我會衰在你手上

想告樓主 想問下有無法律界巴打話我知幾大機會入到佢罪

下
又關我事==

我NICE

U know my name, not my story

哇好撚型...

我仲沉醉緊尋日食波仔的感覺...唔知食屁股仔既話會點呢

如果食pussy我可能會暴斃

你反定已經唔nice啦-_-

濕未？

佢反娜璉唔nice

佢唔高但幾多汁

數過佢呢兩日講左廿次姦irene

即係娜璉就抵?

😳

比猁狗hack撚左。。。

死姣西

佢flirt我先關我咩事==

樓豬尼類人應該釘十架，然後比人用石頭dum到搖搖欲墜至死為至

我冇反她

呢啲人渣抵俾人捉

我唔識用電腦==

仲有呢隻

你同佢地蛇鼠一窩 天父爸爸都唔會原諒你

佢垃圾毒瘤黎

笑4 仲好威咁

是，就好似佢平日拎驚棍打鳩啲手足咁

佢同佢老死貓貓都係有啲唔正常...

我無神論

唔代表唔洗落
無神論罪加一等

我認得你反過定
最多到時一齊死

童言無忌😗我知道天父一定會原諒我

咁小氣?

尼班色情狗不斷係娛樂台鼓吹色情、暴力，對idol們造成嚴重的心理創傷，違背娛樂台的原則 — 「尊重」。今日，各位守護天使應該合力對抗尼班「人渣」。They have no stake to the entertainment。Today，we fight! Let’s make the entertainment great again!

我加入

娛樂台強制推行禁色情法

加埋張圖當堂柒哂

我加入ok? 我改過自身了

一見到個標題就覺得係講緊喪清

你仆街死啦

要死一齊死

唔想==

下⋯⋯已經係我最型既一張黎

但你要為你之前所犯既罪，得到適當既絕望

55-.-"

（汗）

法庭出左禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。

色情狗注意下自己既言語

你覺得我呢d叛逆fuckboi會驚? 我一陣就fap 好看的女idolt fapcam逆權

等收6c信

自首啦射精sir

我逆權行者2019

人生浮世若夢 不自由 毋寧死

娛樂台手足會等你放監

下==唔係齊上齊落?

下⋯⋯我地不嬲死對頭黎，e加扮fd?

你第一個比人塔

我外國勢力

好波swag

娛樂台聖人又少一件

張gif幾正 偷左

對唔住，手足⋯⋯我同「色慾」做左交易。